運輸署技術主任染疫 今早曾返西九龍政府合署上班

肺炎疫情持續，再有政府部門出現確診個案。運輸署今日(12日)公布，該署1名於油麻地海庭道11號西九龍政府合署南座15樓工作的技術主任被列作初步確診個案，該辦公室地點並不對外開放，惟患者今日上午仍有上班。
該署續稱，患者最近無外遊紀錄，工作時有戴口罩及遵守防疫措施。署方會按照衞生防護中心的防疫要求，為工作地點及所有公用設施安排全面清潔消毒。

封晒成棟政府合署啦

初一返工

封啦
唔係好鍾意封
到自己就唔封？
屌你老母死全家啦你